呢對髀白滑到不得了..

Gay

咁早呀Ching

定仔白滑啲定係牙隱

牙彩白滑啲....問我就得
我老婆

炸髀師

魚更滑

定延屌打

佢夾硬你，你忍到幾多分鐘？

白滑都冇用
條腿咁撚短
定延黃金比例嘅腿屌打

不分化

俾定用大髀夾到死都抵

一分鐘玩完就唔好啦

見係你 我收儉下啦

可以抱起屌

引人犯罪

定抬起單腳屌更正

呢輪選圖高汁咗好多

米色拉

我可以色 她是我老婆 你是25印狗

同意

呢條女真係有咁靚咩成日禁禁下連登就有個post講呢條女好正 表示好q咁 但佢好一般炸喎 又唔q又無身材 個樣係西西地既 不過唔靚囉 唔洗日日吹奏呀